屌你老母好大壓力

反緊份office hea工
hea到爆，但係前景一般般，人工都叫唔錯
但係依排想轉工，直頭係轉行，想搵份前景好少少，但係又好擔心一轉就扣左勁多人工

點撚算好，依家呢度人工20k以上，但係就可能咁就一世

屌你老母好大壓力呀 搵唔到一份20k hea 工

純粹討論下
你又點知轉左個行好有前景，自己又做到落去？
而家個份聽落都唔錯 好多人發夢都係想揾啲咁既工
呢份工又幾無前景法？

咁要睇好多野既 你呢刻洗唔洗養家 有無包袱
如果有既 就真係無咩計 難得d去博
但如果無既 又不妨去博下既 後生細仔咁快咁hea 好似真係講唔過去 去下新地方人工低d 但識多幾個人 機會又多d

其實唔知架，不過我可以好肯定自己呢度完全無上升機會，得果幾丁友，行業又細

其實聽落係唔錯既，唔駛做，抖抖腳，但係咁就一世

要養家，有包袱，係咪已經收得皮
後面果部分真呀，但要養家，咁先係大問題，又唔想咁就一世

我自己諗法就係 雖然人生係自己 但我相信父母家人應該都為你付出唔少 取捨過1d野 如果你地關係好感情好 都只能夠兩者中盡量搵個中間位 既可以闖下又有足夠收入 我知好空泛 但我真心覺得現實既野唔係下下非黑即白 中間有好多灰色位係大家未想像過 未尋求過就覺得唔存在 但有好多細節位 又好難同樓主講到 background 你想做既工等等 可能你會覺得只係心態上既轉變 但朝呢個方向我覺得事情唔算太灰 同埋唔係下下都要由0到1既大轉變 你可以慢慢一分一分工咁樣rotate 可能會好d

其實考政府工，係咪真係夠穩陣

一分一分咁轉，會唔會好浪費時間?